逾300差估署員工聯署促政府回應 否則採取工業行動

希望多D團體繼續出黎

差餉物業估價署今日（30日）向特首林鄭月娥發出公開信，聲稱他們代表逾300名差估署職員，批評政府拒絕聆聽大眾聲音，又稱7.21元朗有大批白衣暴徒襲擊市民，令人懷疑警黑合作。他們強烈要求政府回應民間五大訴求，包括撤回修例及成立獨立調查委員會等，否則或會採取工業行動，與廣大市民對抗「暴政」。

推到成個政府收皮

😂成個部門有幾多人

咁夠薑用IRD logo,係咪大粒野批准

8.2中環集會
8.5全民罷工

推

記得係堅持5大訴求
唔係求奇搵icac查足10年

YES

connect!

成個部門先1000人都冇

30%人企出黎

推！
5/8我都要罷工！

希望佢地真罷工

有無source?

差餉物業估價署
等黑警出人工咁素爽

ＰＵＳＨ

差餉物業估價署終於登場
之前喺另一個post有問幾時到佢地

扣狗狗人工

875

工業行動

「差餉」即係「差役的糧餉」，警察嘅薪水咁解。差餉嘅收入早期主要用嚟維持香港警隊所需，除此之外，差餉亦被用作其他公共服務，包括食水及街燈等開支。

係喎，稅局

其實真係要think out of the box。

政府冇錢，停出糧比犬你估佢地做唔做呀嗱。

唔好話有一萬億，果一萬億係外匯基金， 用黎防止聯繫匯率出事嘅

push

300人有點誇
要多d證據
廢事炒車

五大訴求 缺一不可

唔係庫務署喎

Fact check?

估唔到最有guts 係rating 😭 landsd 同housing 果d 快啲出嚟啦💪🏽

Push

支持

機場係三罷既最佳地點

政府部門既信都冇下款？